[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (73) 友愛包容 Love & Peace

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

請尊重不同性向人士

新手lm

留名

雙倍碎隻彩花加咗好多速 突4 57碎

auto 手動pvp撞到光戰光盾手動隊我吸血二王結果佢投降

雙坦隊係磨到夠鐘贏？

見到佢放角落然後上晒盾罩咁行上嚟,之後二王好似就吸佢地3.4K

好多auto雞仔隊... 6X lv,7x lv
Auto輕鬆又5連勝

蝦新手可恥

想請教下, 要刷段帶 , 應該點做?
刷hard 第3關? 定刷boss

1-3好似分別好細 是但揀一關刷分同boss劵
然後boss劵拎去打boss拎料

掛Hard 1-3是但 會同時有分數同埋Boss券 分數50萬以上冇野送
Boss券儲夠30張 就可以打一次Boss關 會跌Boss關分數 x 5%嘅獎牌
然後用呢啲獎牌去抽箱 總之抽爆佢 無限箱 大概係咁

斷線唔會斷連勝？

投降姐,諗住趁人少刷陣連勝點知撞到你

我HEA 打諗住隊個背脊俾你斬

連勝好易刷姐,話咁快我auto又掛返5場連勝了我以前玩即時PVP Game都係秒投俾自己友

呢個時段特別多新手唔係好明

可能新手都係覺得呢個時段少啲人易贏啲

終於中ur 魔法幻獸

DLLM

個個都中
恭喜晒

又多張堅牢

想中

歐

玩不下去了 bye

我中大波佬

帶埋我

個個都中堅牢, 我就得港女中

四點真係風水位 訓醒抽未中過好野

臭丁 D阿寶 堅牢 土巨 港女

免費pool = 新卡pick up pool

Rj 人

我都係四點喎 點解係詠唱卡

我4點出石巨
點解構

你要check下呢度有冇人坐住你條龍脈

琴晚有條女坐住我條龍囉 原來會影響到？

土巨唔好咩

咁你自己斷正啦 做得天緊係要係上面

下次一巴車走條死八婆先 dllm阻撚住我中好野

張卡我冇用

大波佬不知幾好

出世

冇撚有錯

btw 真係中

你又黎？又黎？

咩又黎

日日都
中咗！
媽呀我得咗
今次真係中！

Rain而家升唔升得過？雖然頂水計/土法效果如何?

張卡冇位放

我
第一日 風斧 藍毛毛
第二日 詠唱卡 器用卡
第三日 詠唱卡 土法
第四日 詠唱卡 火攻卡
如果岀一隻新角詠唱放技秒天秒地 我就天下無敵

有活性孔用嚟做打手就勁, 用嚟做坦就畀人stop到想棄驚
擋魔攻完全冇問題

唔係可以玩物坦陰人咩 經常中伏

人地而家唱都唔駛唱一樣咁大力, 你仲要喺度慢慢減

四點抽
1ur器用卡
(TM2)

對面有阿格或者光戰就即刻玩完
未試過唔中, 如果用ribbon又冇得用高防甲

如果加ribbon畀佢，但無活性孔用，齋坦應該做到嘢？

其實成日同我傾偈嗰個係tm1定2

null

真

明解，咁我揀土法了
謝謝

TM2
TM1個屎忽鬼係中嘢先上水做海豹
或者間唔中先出一兩句聲

海豹

土法實用啲, holy幾時都係咁勁

弱體抗性可以點用求教

最常出現個陣係之前-3

降低俾人弱化既機率
攻擊弱體咪抗降攻
防禦弱體咪抗降防

大波佬會唔會係超高傷狂戰士

2ur咁中次次，歐

彩波仲值錢咩

換彩碎

2樣都用唔著

大波佬著件甲同二王接近，但佢個件甲係俾人日日笑冇2020先會發威打柒人

二王甲就仇恨發威

虹片得返9粒

。。。

我一塊虹片都冇 覺唔到隻野

整到第十件先岀到迴type蝴蝶結

你地中得多新角咪用得快

啲角升都升唔到

所以我低rank係有原因

啱

好想睇飛雲升到99之後一下會打倒幾多

中土法碎仲嫌日日中廢嘢

咪刷ribbon

你覺5詠唱咭都要10甩啦

用臭丁卡 79lv打有盾有buff光戰都3700？

比想像大力好多

飛雲巴隻滿突D阿寶冇野拆唔到

我想要藍毛毛

呢位巴打真係好重口味

唯一開心嘅野

足球小將都係女 好過Grey

我夜晚先抽

你自己話你係GREY

藍毛毛還藍毛毛

Grey還Grey

招野範圍技 用奧丁卡即係完全無效
堆防係完全擋唔住 要堆斬抗

斬抗卡+死機卡+shadowbringers卡

班RJ佬有死機咭

你地都刷左+5 raid頭盔
個強度屌打+0 UR甲
仲有人打pvp幣係咪想拎HP型比吸血打手

係

你 VIP好高？唔係當期點養

raid頭盔同ribbon都要用無大晶, 點整得咁多

個任我已經打到50萬，但完全砌唔到個ribbon
公會個邊又跌出1000
仲有無其他方法可以抽到個橙色心

用咁多資源去擋一隻角都贏晒啦

一日4碎都快既

150日喎

我就唔搞咁多

一係鬥快，一係魔攻

還掂都擋唔住

現時冇

清箱

岩呀 攻擊就係最好既防禦 死人無輸出

你隻BOSS係點打架
要高分先多幣WO

淨係土法巳經贏到 防盾輕鬆擋住佢招範圍
一個holy/範圍炮就秒

佢落場就一定殺盾

啊格就算玩狀態都未必中

唔殺佢先佢一下殺埋後排就玩完

唔好期望真係可以一下秒佢 佢裝件魔防甲就得

如果一下殺唔到佢就收工

好似基加宜家行上去一下殺後排完場

佢依隻重要大力過基加+破盾

我就驚驚地

或者一開始佢衝去光戰到開虛像 光戰開魔劍魔抗技再行前 已經好完美

升滿成4千幾血, 土法一定唔夠力秒, 唔駛發夢了

未必既,招技會自損

咁我會升左2020先到佢既 覺得佢Trust好有潛力

土法係冇咩能力打到後排除非d後排自己衝上黎

但隻中二王子得個三格

唔甩仇d Holy只會打落坦度

隻抽既話 其實中二王子LB識吸血

大家都仲唔係好信佢有100cost嘅實力仲覺得隻野好多缺點
唔計之後新野 暫時真係只可以鬥快秒

用翻中二王子

未打boss呀，依家儲左千幾張券
準備研究點打

要有活性先勁
37 ap消耗 一野出完殺唔到人就輸了
乾ap之後就大獲
我練好埋共鳴可以上場試左再分析

無活性孔玩咩物攻角

我估好多人都似我得79, 血少好多
要課或者儲左好多石先咁快上到89/99

我玩左半年

行3格同阿伯一樣

我識一個人慢慢打碎買自選 隻基加要練半年近排終於99

著金甲前都有縮地

咁我練到99應該2021

Fals

暫時測試唯一有機會秒倒嘅係呀妹核爆
都可以打倒5000左右

起碼基加半年後依加仲好勁證明100cost係保值

點解打打下無曬d抽箱幣出

過咗50萬就唔再送 只可以打boss岀

討論緊係拎d相對容易做到既情況討論

我諗99lv 臭丁召 D阿寶卡突2 活性孔都好多人可以靠半jer年做到

仲未計緊80lv有冇MA同埋會唔會出專武或者暗劍

我個人就睇好隻野搭隻魔劍坦就好好打

出隻好勁既100 cost跟住改勁隻舊100cost

跟手出埋兩個pool 呢招絕到

我就一定睇好,平時對黑肉已經覺得好煩因為Holy唔會打係佢身上,只會打係光戰到

中二王子依家睇唔到路

GB 都係100 cost ,
但養成難度好似低好多？

顯示錯誤呀gb ssr黎

gb試水溫角

攻擊特化型黑肉 自帶命中技 我就唔敢唱淡啦

仲要黑肉好多時都要推迴避, 而唔係推盡攻擊力, 唔會畀佢一招秒殺
中二王子就一定係推爆攻

而家除咗搵條友上去食晒兩野降防斬之外都諗唔到解決方法

食完會死啫

叫囁き上去食

光戰頂唔頂到一下

中二用家諗方法唔會放兩下降防vs

其他人諗方法一回食晒兩下

環境造就神角 又抗斬又抗魔又防斷手Stop

咁光戰個防禦耐性終於有用
只要有運中嗰50%
中二王子打落嚟都係rj

打光戰RJ,但啲打手全部瞓低ed

我應該會土法/雷妹+sasa+行得慢嘅斬角不過都無咁快有好多嘅89/99中二王打 可以準備多幾個月

係
要諗諗點樣令佢哋保持安全距離

希望6月場係3隻角都分散

打到70萬，開3箱

完

刷boss卷一場得3張

左邊基加 中間阿格 右邊中二

遲d出張防弱體抗 中二就要收皮

冇補頂唔到幾耐

一定好快好多
每一次更新商店唔係5塊就10塊, 突發又係咁出

真係一個就秒到?

唔洗頂啦都係行過去炸對面啫 唔會扣血

突發未出過商店一日一次左右

諗用堅x 定港女卡

著件魔防甲, 用張奧丁卡
兩吓都未必得

堅牢

我勁多
1000石10塊中二男人碎真係石油王專用角

咁問即係中左

睇咗琴日條片 無卡未爆lv都咁痛
可能d卡用黎buff坦隻中二仲好過全攻 反正扣5000同扣7000都一樣係秒

棄

我之前都係度諗如果殺唔到光戰不如半坦中二

如果光戰開到減傷盾應該秒唔到既, 我估

一下唔得咪兩下 仲唔可以擔保到後面嘅打手會唔會掃死咗

不過佢冇想像中咁難突 碎關50 消費差唔多8 90

依家又兩倍碎 商店120 搞搞下都夠4突

後排兩個地圖殺到中二先得

其實要個場要夠大先勁，一係就要活性孔

無活性> 虛象 再加攻命buff 先放到一飛

有既要開命中>活性孔 就變咗無回

大波佬卡重係9.5分

奧丁咭會唔會得9分呀

有冇人升咗堅x？ 70lvl 白值幾多？

個個都地圖炮，驚了

216血 17攻 138魔

死機咭呢？

D阿寶都係9

低過港女卡，有啲失望

連碎都冇得你買，死咗了

雷鎗咭夠限定

唔知點解要搞限定
咁咪變相打壓射擊角, 想練射擊卡係特別難

因為風槍個張唔係限定

射抗20卡都係限定,打和啦

手動PVP 個場會唔會太ON9 第1TURN 可以直接衝埋去偷心

on9的

你一開始Set初始位置咪唔得

搵鬼SET

啲手動打嘅會

基加上前一步，2隻

做咩個個都開始抗手動PVP

因為可以auto

啱啱AUTO 見到衝埋去偷劍聖> 無雙稻妻突 秒自己兩隻

我會set
利申:set完試過打到三十幾連勝

肝神.GUN

已經見到有FD 子81/89

無人, 去曬COW 女

真係藍毛毛trust

藍毛毛Trust配中二啊

仲要回避光戰

我fd list都有個已經89咗

會戰要俾人打到仆街了

但我真係無乜意欲為左佢升隻藍毛毛拎件trust
泛用度太低
俾活性孔佢算了

真我都un緊女

你打錯字

比女un緊

好似好完美咁

多人運動緊

唔係用DIABOLOS咭 FAILED

有人升左等食評

按理論黎講係夾

突爆火攻卡易過啲呀波
我張火攻卡都3星

張卡係做咩其實

party同個人效都係加暗攻

我係想問佢張火龍卡

唔通中二高攻得濟 10暗攻都由佢

如果突爆係50%攻喎點都有用過2星Or3星啲呀波

基攻50% VS EXPOTENTIAL 29攻

咁高我以為30度

咁可能人地得1,2星呢

呢條友111 RANK 肯定有2星+啦 2星已經24+5

又要二公子計下數

同紅茶咭俾中二王ifirit 俾黑肉啦下麻

掛咗兩粒鐘主線都打唔到粒職業波

換

un緊女

只係睇白值,fd list 89lv 274攻, 當突2加29%攻,即係只係加多79攻

講緊50%攻定29暗攻

一定加暗傷勁

直接乘上傷害

加攻%冇乜用

光戰可以食埋50%攻

光戰加極攻都係RJ 一係STOP 人就坦唔到,坦到就要剩係俾佢普攻
都未計魔劍果啲計魔攻

講緊ifirit

IFIRIT abcd assume 咗佢50%攻

我條LIST 唔見咗佢CHECK 唔番

對隊之前輸過嘅
對面差唔多場場都全清

Ifrit 嘅50%攻同 29暗攻 對中二王子增傷係差唔多
因為參照值問題 黑肉就29暗攻 > 50%攻

btw 好似好需要計數機,我睇下呢兩日得唔得閒普及俾你地,因為我想整完美啲,而家都係簡單版我自己用

仲要只係assume 緊佢係得突2 29暗攻

不如有請飛雲巴test下

其實如果Diabolos 唔係滿突我都會用Ifrit滿突多啲
因為威啲

而家有晒Datamine唔洗再好似以前咁Test 慳返好多時間,只係唔知會唔會有人想用計數機我係嚟打機唔係學數學.jpg

btw 無論係XX攻擊加成 / Killer 加成 / XX屬性加成 各自嘅加成上限都係100%

但Ifrit滿突白值又高d

都係嘅,但去到佢嗰個Rank我相信有Diabolos突爆,只係高白值睇落型啲

依加應該都未上到100

btw今晚又SADO

預我0 OK

quick 係咪都要50FAITH

當然唔洗

諗緊降番光戰落30 反正招STOP 俾人廢咗

點解我愈快殺隻雙鳩龍就愈低分combo先係重點？

咁我唔應該用暗卡同破甲刃

我連一場殺都做唔到

蝴蝶結+4算

個活動唔係仲有成十幾日咩

對面洗唔洗咁撚勁，和晒啲勁隊

靠會腸了 預我0

我隊人冇輸出

6星會腸

已射，魚青

冇人可以同我爭對面隻39

已炒

粗重野等我黎

有啲衝動想打對面隻92
炒咗唔好屌我

已炒, 多謝大家

六星ed
唔洗等執雞了

之前有巴打提過 架仔升左黎打中二王子

唔知發咩神經揀左隊阿伯
硬食全劍技收左皮

打113入到去比人打咗場 係咪飛雲巴

我打咗107同111

睇錯，係111
佢隻阿伯咁大力

有隻39 RANK , 巳經比人打左

都唔知佢試緊乜春 lv又未滿 技lv又未滿

38同92都係比我收皮

連續兩次彩花殘血差D比隻水赤打死,
但係佢唔出赤魔劍, 行過黎施法 ,比我補得切 on9 AI

38應該我打先岩啵

有潛力係度

雖然實戰九成冇用

你果隊 土法剋劍聖, 但水算又比劍聖剋

邊個夠膽喺我面前扮新手

一早關曬啲詠唱攻擊技 太on9 速詠都打空氣

me 新手

搶咗我隻38

共嗚度低唔知係咪連星盤效果都會降低

唔會

今晚好順

對面勁隊

睇準有剋到對手既就打

希望和到

因為你冇突爆速咏卡 @貓XXX

劍聖裝左奧丁攻擊力低過裝黑狗25%
黑狗斬人2000 裝奧丁1500

準備打世界

個個都戰神上身

得3條友撞，on99已經差唔多全清sado

啱啱打完見到唔夠九分鐘已經40分

轉眼已72

我重以為要撞10隊

滿分90

會長係時候燈到我地上鑽2

留返少少黎 係街

瞬發土法9X9

我信KXXXXXX了

人地上次都清我地，今次我地有頭威冇尾勢都似

今晚幾多個要入excel

今次佢地重要多咗條友上次我地30打29 都輸

你信佢邊樣先？

肯銀定 有戰鬥力果啲都打曬咁濟

阿格招LB原來有用

發覺好多人會用啊格出 回血三回

104彩花0tp 新手好執

80星了大家係咪好憎SADO

7個兩動
究竟最後邊幾個會入excel?

一向都易中，係用勁多ap咁解

所以點解我之前貪心想用啊格既狀態技

但係坦都係係光戰好

我發現用三隻都有咁上下防同咁上下血, 又唔用吸仇技淨係用愛之誓呢個策略幾成功
啲傷平均分佈落三隻, 到第二場一開波又滿血

三半坦戰術

但係好多人都睇佢啲片喎

一路都特登揀啲高rank嘅打
開始發現好多高rank嘅都好廢
砌完隊嘢都唔知乜嘢嚟
好似對面個106咁登入黨都打得贏

冰劍一嘢斬落嚟三隻都扣兩千幾, 三隻都斬唔死

你睇吓對面個92
我大王子一開波比冰法打死咗都可以2v3贏到

冰劍好少角可以一下殺

風屬角得

槍手得

法師有幾隻得

其他冇可能

呢啲陣究竟點樣砌到出嚟
咁嘅rank點都有其他角代替掛
定係對面特登想輸先咁排

留返半隻雞俾我ok

excel ready

主要都係快玩快範圍劍

我之前都係撞0，咁都唔明

但對面阿伯個全劍技傷害低到不可思義

92仲拎隻SR出嚟
我75都睇佢唔起即刻打佢

斷絕-38%傷，ur頭，堅x卡

冇升lb 啦肯定

劍聖袍好似得25%減傷?
完全被屌打

劍聖袍35%

我再check 下再答你1同20

6打2，未必清到㗎

88rank

基加好似勁過中二 ,
虎鐵一樣菱形, 24 ap消耗又唔洗扣血, 降38斬抗
又有op減傷盾

我一撞大家就戰神上身
我決定聽晚都撞了

頭先如果係畀中二王子斬而唔係比虎鐵斬
唔全隊秒殺都死一兩隻

中二係想一下殺

基加剛才都做唔到

劍聖袍1lv : 15%減傷
20lv : 35%減傷

咁你係on/off技未整好
又或者試隊啫
對面嗰個點都冇理由光盾放頭
活性孔基加放中間掛
仲要整個ssr土屬龍騎
諗唔到點解可以咁砌

應該會打和,佢地攻隊好勁,守和咗超多強隊尤其Albastella

其實77啲技用得7788

我去撞

我同飛雲巴打個隻111好撚勁 兩隻嘢好撚快連chain 冥咩咩咩啪咗我光戰3千8

MMMMM贏咗已經唔係新手了

一個鐘全清

棄驚撚又入Excel

差啲2打3贏

佢晚晚都deadline fighter

你隻gay 加唔係89？仲未出得戰？

差40碎本身差160 呢兩日SE baba係咪出碎俾我

一個鐘全清SADO究竟呢幾日發生咩事咁大轉變

對面都冇乜技剩

第一對撞佢苦戰咗好耐

日日俾你睇住邊個冇落裝備驚咗你

佢隻彩花應該守左好多隊

最主要係會長開市前落buff

對面最後先發力90vs90和

想上鑽2冇咁易

上到咪又係俾人打返柒落黎

會腸慾火重生

大家見倒會腸發奮圖強都充滿鬥志戰神上身

對面最近5場4和 呢場真係大機率打和

今日好記得我冇落debuff，好似係

土屬龍騎可能好勁呢

活性基加勁喎，不過上前一步可能會死

btw 你用slow counter 唔用破先？

我覺得係我地公會多基加 一Buff斷絕即刻公會up

通常都Slow counter 我可以用客觀數據解釋

係，破先機率得5%冇記錯

轉用減速機率高，有時就係差一下生死睇下邊個出先

好似今場對面都用slow

咁今次賭神都3星唔駛0先

點解我打親gay 加斬落去都破先 仲要好似必中咁

士氣大增

飛雲巴都Bin人C

清咁快

excel

依家隊隊都有隻阿格真係唔撚掂

我咁多場得出過一次

btw 野武士得番20人又咩玩法

肝Ribbon吧

解散咗然後又又又重新出發緊 佢會長好似抽咗900抽中二王子我記得

好似第3定4次重新出發,on9會

再出發大聯盟

900，啊邊個邊個琴日先話想追

放棄同牙rain做坦啦
我已經放棄了

有抽未為輸

18萬石

厲害了, my guild

都贏唔Albastella ，勁鬼

對面開始郁

佢地有指揮官,所以後面多數會打和

本身我地想和都未必得

今次第二個十連抽到，
計埋消費，送碎關，雙倍碎
應該60000石就99到

可能咁岩指揮官肚痛, 返唔切出黎指揮

都話你歐

眼鏡好非，過哂活動先見人
今次補返

我計埋5ur個step抽 好似抽左萬七石度

BTW 好奇你有無足球小將TRUST

眼鏡冇想像咁大力

不過冇詠唱出技同補血已經夠晒

等睇你打爆晒啲盾

無啊，仲差200碎

你有抽

真係想用

等睇飛雲巴最高配置打光戰扣倒幾多

已經90:75

和了和了

一開始拉開距離會俾對手好大壓力

對面魚青有都未驚過

唔係好嚴謹，party帶ifrit,diablo

借好友隻99,自buff攻,用扣血技打未buff光戰

4858

練好妙不是難度

thanks
即係如果佢自帶張斬攻UP唔係JP卡嘅話就打倒6000

90:86

唔通有得贏

贏咗啊!!!

牛已報

指揮官真係食錯野

鑽2

死剩飛雲同奶力

好多一人守到兩隊，真心大家進步了

對面個111rank個戰蹟點解咁奇怪

2200先升,未到鑽2

同飛雲怨XXXXX 3P

哦,佢到完場都打唔死怨XXXXX,所以可以打第2場

佢殺得怨XXX一隻, 但係可以繼續打
唔通就係傳說中嘅磨到完場

睇下佢攻隊,條友AP爆晒,怨XXXXX又係AP爆晒,呢兩條友發生咗啲咩事

睇角冇理由做得到

第二場冇晒技直撞

2隻企咗係到開buff 無行去打 企到完場？

佢俾我有種感覺係中bug然後兩邊都打唔到對方

猩猩相識 你眼望我眼完場

條友基加光盾土忍,冇理由

我光戰無攻擊技爆曬好正常
但係佢GAY 加爆AP 我就唔明喇

好彩秒入game打左場

你拉瑪達都爆,佢光盾都爆,土忍一半,完全唔明

可能佢熄剩虎鐵, 兩招殺唔到我彩花得番普攻?

唔通條友閂晒冰劍啲技

應該係ON/OFF 技出事

拉瑪達應該係活性孔完就死咗

可能到最後係光盾 vs 光戰 + 彩花咁樣? 怨XXXXX又冇開光戰技,結果就出事

彩花Holy殺晒基加土忍 之類

pvp記得打

45分鐘完

569位

DLLM 個個星期都萬6分

加分角太多

900連

而家紀錄 係 1200連先中到中二王子

so9sad

super so9sad

1 packs 30連 呢到40 packs

30PACK 都未算勁, 40PACK

點解呢隻都咁多人抽
定係啲大課長先抽到咁

個心情舒暢咗，個人醒目咗

大課長 對於100 cost勁角係一定會追

每日吹奏大王子

12PACK中都應該心存感激

pick up唔追就80pack

我都守到一隊 但我唔覺得關大王子事

一抽中就突得爆

有咩慘得過抽左萬二幣都要去刷突發

求翻譯

好似直頭第一次贏sado會

btw極粗略計算
0.4%要第1200抽先抽中嘅機率係
0.996嘅1199次方, 即係0.8%
真係當黑

佢哋都話on off技出事

上次贏今次輸
有人話佢地防守組隊同技能ON/OFF好掂, 要學吓嘢先得

換得300碎，重差200唔計差既，買埋120碎差80，

係,都要佢地有隻38係到讓賽,上次已經38,今次重係38

係咪啲親朋戚友先留到

可能囡囡黎唔忍心踢

個突發商店宜家有冇alert 其實？

點解會肯追咁多, 睇唔透 真係好有錢 錢財如糞土

有啲人真係大把錢
幾萬蚊當碎銀

對面會長都係重課

上佢Twitter 睇突爆啲卡

有無link 睇下

架仔game算係咁

d大陸game幾百萬幾百萬咁課都升唔爆d野

依家有得set跳出黎停周回

但save mode就睇唔到

賭神守隊過程30秒 不過賭神本身已經頂咗一隊,算係咁

今日賭神有3星

賭神隻阿格車咁多技冇一下上到

呢條友...
兩年前係另一隻驚見過佢
原來棄咗之後去咗玩WOTV

土法真係阿伯殺手

賭神隻阿格得60 Faith你唔講真係唔會發現

應該日本Twitter嚟嚟去去都係個邊掛,好似SADO咁我已經係4隻Game見過佢,以前即時PVP打過好多場

明明果日basara叫佢升阿格faith先佢話ok
果然轉過頭就冇左件事

我一動輕鬆清左佢, 淨係諗緊都5月乜仲有人用紅茶,

如果沈默到土法可能成個戰況唔同晒

無料抽係咪唔會抽得到中二王子

當然唔會

呢啲福利得國際服有

你都中左啦
想無料抽中拎碎咁大想頭？

諗起就嬲,轉Ser玩了

下次既無料抽咪會

中二王子身上有個buff, 唔帶jp卡都會自動兩倍
唔知係咪活動特效黎

而家啲新角全部都會有

開抽

做咩

btw,你哋法唔法國個SADO公會勁多25仔
明明之前已經好少見
仲要呢個咁嘅場+會計妹
就算練好都要收埋啦
對面多到係直頭氾濫

Fgo追寶5痴線d

唔撚係掛又抽
做咩咁睇唔開

爆死棄game保平安

係咪佢地內部吹風25好勁 跟手成班升晒

無鑽買碎呀, 有梗係好
減防技原來無得疊, 無得劍聖突-25 再中二 -30

你琴日唔係抽左咩

仲有石

可能戰術黎

上面有板你睇
遲啲等歪中咪算

好悶呀 有咩新驚玩

可能拎出嚟打基加/阿格
但係覺得作用都係唔大

一隻加成角都冇, 今個星期唔知保唔保倒500石

手機驚一兩隻就夠啦
反而我而家唔知玩咩電腦驚好

呢排係咪都賺夠, 可以比大家賺下

Arena個新場

其實阿格都係得個火屬10%比佢玩

仲要本身5斬抗

FFBE WOTV 100cost ver.

剋屬有1.25補正

我都係得apex lol

基加有盾 25一下唔會殺到
對呀格都係膽搏膽
25一招不動vs呀格有綁手/不動/混亂
對面呀格無活性 冰狼先可以呃ap
Btw25 食咩魔法都死
練好左都係暫時放埋一邊

原來係咁 即係角色主屬再計

價錢冇上限

係,連吸血都食呢個加成,所以二王先突然咁勁

呢啲都係得閒同fd打下
想搵啲單機驚

唔怪得兩隻二王子打光戰好似食左雞精咁

計漏呢個

玩返Witcher 3

xcom享受99%唔中既快感

APEX 同LOL 都好好玩, 沉迷左好耐先戒得甩刪哂

xcom2 正呀, 不過高難度好難玩

APEX 俾EA 整死咗個PRO SCENE 啦

再廢嘅game 只要同fd玩就好玩

突滿diabolos 嘅中二

你唔好抽啦

好好地抽乜鬼

等出世好過咗

唔太鍾意呢種類型
玩咗一陣就擺咗係到發毛

故事好正喎

玩過xcom2
個命中率真係on99
一開始係幾難嘅
但係啲角開始升上去之後就可以無腦打哂

整返個Twitter 得閒post埋上去

你地有片我都可以po

好似越搞越多野

無錢 決定棄 88

點解用土法Trust咁得意

30faith 明顯無2020
=辣殺

係唔太鍾意呢種類型嘅驚啫
咁又唔關個故事事

但係89lv同突爆阿寶

FF14

唔知,但佢冇出過件Trust技
我用囁き贏咗 而且唔知係唔係Bug嚟,只要我Arena隻二王子用降Hate技 啲對手用範圍技都會係突登打唔到二王子嘅範圍唔知公會戰係咪都係咁 已經好長一段時間

係唔鍾意開放世界？

用AP獲得up頂住先囉

同班fd係佢個主線之下棄咗
之前有叫過佢哋玩返
但係佢哋又好似冇咩意欲

即係明明打到都唔打咁得意？

btw 血同素早都幾高

係,呢場就係咁 我降完Hate之後,佢用招範圍掃我囁き但係避開二王子唔斬埋一份

咁樣好似2020易有過同一pool兩張突爆

都好耐下,上個場又係咁,不動無明劍會唔斬埋我隻二王子,我當初重以為係因為高低差,但之後發現企埋係隻坦隔離,都唔會斬埋一份

唔係
一來對佢個畫風一般般
二來玩落有種成日唔知做緊乜嘅感覺
其他好多開放世界驚都好鍾意

之前都發現係咁
唔知佢係特登定係bug嚟

可能降hate會當左佢隊友

新arena 場好唔同 好多野都要重新調過

因為負仇恨所以係愛

自己友黎重打乜鬼

真睇劇情game 我係開始理解個故事就即刻覺得超正

但個戰鬥其實好麻麻

btw Netflix有佢套真人劇

一場歡喜一場空，中垃圾

我玩到血與酒中段就封左塵
到依家都未有動力開番黎打

符合個post既標題

打左兩轉 yen同triss各食一次

我隻拉瑪達就係咁樣先玩到落去，開活性之後降hate，然後取敵首級如探囊取物

突發又冰劍碎

第一次食咗Triss先本來無乜野，直至睇完Netflix套劇個Triss後，每次諗起我都好後悔

有BUG 又唔出聲

知你有中二

你地有位先岀世 trams-am話唔跟我

LXXXX 唔升

唔跟你

佢轉咗休閒？

佢唔係不嬲都休閑咩

Google完 即刻唔想睇

新map遠攻有so喎

翻工忙

係咩 之前我記得佢幾勁

微課黎講勁 冰劍99

我哋有隻0課冰劍

冇意識到係bug,直到換埋場都係咁我先覺得奇怪

Yen都唔得

完全冇個種氣勢

淨係睇Henry Cavill做傑佬都值啦
啲胸肌贏曬大波佬

咁都俾你發現休閒

見到隻89 滿突Diabolos 範圍斬落我隻囁き到但唔打二王子真係笑出嚟

佢做得好wor match到心目中既形象

都係微課
佢課咗個7石pack

明明儲昆特牌先係正game, 我用左一半game time 玩牌

牌我冇乜點打可能本身對卡Game冇興趣

玩到後面同一套牌太易贏 冇癮

睇stream 啲人通常都係gwent or riot

邊個係0課冰劍

咪Fals

佢正身有課下話
兩隻都0課？

啲人以為佢壓RANK 撚

分身有課7石,正身課光戰

咁真係有壓嘅,10 Rank到啦

我都玩過一排廢

其實你地個邊玩成點？

好多人休閒/半棄？

啊啊啊啊啊啊啊
FF14 終於過啦

男主幾好

女主x2

唉
唔識講，唔想講太多負面野
Btw見你地依邊成日都好歐，就黎cdrom都唔敢做

練咗幾耐,見啲人晚晚都要定時定候打我就冇乜心機入坑

飛雲近排好歐

有幾個都中到真係

梨刀系呀

見到無課果位巴打都中埋，真係歐到cls

um...

中二冇抽

呢層玩咗我哋呢團廢隊一個半月(唔係日日練,通埋中間換咗人)

等飛雲教路如何20抽中0.4%

可能要性交轉運 / 轉下router 咁

加油

又轉router
每抽一次野轉一個router

的唔起心肝入坑Online Game不過睇下故事其實都唔錯

過咗pvp時間抽好似我咁

後生20年就得

以前可以日打夜打，宜家會死人

咁可以等7月,
renew咗最悶既2.0應該會好D

請問下日服巴打
有冇刷法仗精煉書既關
國際服未有諗緊用唔用章換 thanks !

好似出阿妹個時出

依加日COW 夜COW

遲早乜書關都出齊

換書唔抵玩

以前係打機毒男

Thanks !

依加呢

有得cow 重唔cow

多人運動

睇番steam 好撚多game買完唔玩但又唔想玩

正常

我買埋俾friend 2人key 一齊冇開過

幾時買埋俾我一齊唔玩

我都係你朋友

之前有啲game有多人key好正

上次買 Divinity original sin 2

買完就冇玩

比大家欣賞下FF14既第一世界既濕婆

就係打足呢條友一個半月

會唔會太幻幻

同呢邊果隻交換得唔得

佢仲識變身,變完你就未必想要了

都係濕婆, 但光屬黎 要有玩開先知點解會變成呢個形態

照舊2ur

想中港女

終於有日算唔錯

隻野慢到pk

咁早

又中風斧

一四天一幻球

阿伯正啊喂

差36粒

36粒咩

除咗你同貓xxx
仲有咩人會升

2020

可以養生3日

估出新卡，會唔會出現第一張100 cost

唔通連se 都想我練藍毛毛

可否交換藍毛毛

囡囡補完半週年

feel到係防精hate卡
party就女性killer

Se baba每次出免費pool都幫我補完返冇嘅卡

本身都down咗隻Gwent嘅app版打算玩，但呢排肝呢隻無曬時間

大佬定細佬

發覺個免費pool分咗2個區，一個歐洲pool一個非洲pool

1係大佬

Cls成set會計妹齊哂

我都係風斧

冇睇到上面

日日歐

兩兄弟都計數妹
歐洲兄弟

免費pool成日有up既喂

TM兄弟 免費pool = 新角up

諗諗下一陣要課兩pack買碎

得返400

雙倍石

買啦 今日又白打工

日薪1200 .gun

玩左2個禮拜到，依家有張自選角，自選角碎同自選卡碎
想問下巴打換咩好，係咪2020好啲
同埋組隊有咩方向，pvp俾堆物攻sm

角暗拳
卡就濕婆或d阿寶
但2隻召各有各好，等其他大佬答你邊隻好d
Btw2日後抽哂先諗換咩會好d

如果會長玩 換暗拳 拎 活性孔 係必需gei
組隊頭3個練爆就得啦 , 輸練度.
隻GAME 除左角既等級 重有好多野練, 召喚/ 卡/ 裝, 有排肝.

唔怪得連登係全港最大GREY 佬論壇

Thx巴打
呢排打碎2倍咪想換左隻自選角先

唔怪得啲人話連登仔個個fg 50k up

利申課1pack已經白打一日多dd工

暗拳換得
你用中二王子+會計妹+隻坦就玩到pvp
坦用住主角先，碎片game錢就買到勁易99

切丁專員?

就咁計mmmm都30-40k up
gun唔到
睇嚟做唔到連登仔

聽講你重課

啱啱諗住升爆返個權杖
點知reset完之後整柒咗twice
而家仲衰過之前
預我今晚0星守隊-3

連登仔50K .gun

食咗谷種好耐
邊比得上你得閒就幾pack幾pack咁買

thx巴打
BTW堆卡用愛誓定大波佬定奧丁個張好啲

食谷黎好耐啦我

食谷種可以活一年.jpg

愛猪西 坦用

大波 覺2上 俾斬角用

Diabolos 可以換返黎，卡俾二王子用

奧丁卡打ok

唔信
會腸又cow女又r12
簡直係人生然家

你認錯人
我每課一pack都要必死嘅決心

睇黎用字令大家有d誤會

我講清楚d 買2packs今日白打 聽日白打 呢個星期都白打

尚記得會腸抽阿格 一個鐘前話食谷

一個鐘後就換左icon

會腸時薪=2packs

會長D 谷 = 2packs

唔怪得已經變咗做二世
連三世都就嚟出現

所有線索都串連埋一齊了

有錢人儲錢既方法
.gun

會腸跌左500$係唔會執 彎身個下用既時間已經夠搵500

仲有十零日決定你三唔三世

會腸會俾1000$我要幫佢執果500

執完仲同你講：500蚊你要，我只係唔想比人罰1500

點解係十零日

又cow女又有錢又大方又有公民意識

.gun

因為佢report咗你
你十零日之後就會俾人ban

之前係邊個

你係新ACC 定係舊果個解封

我都想咁

應該唔係依度既人report 既

會腸笑得相當有嫌疑

根據電腦分析
78%係會腸
20%係怨xxxx
2%係tm2

你地竟然夠膽係會腸前面彎低身執野

果1000蚊包埋

係賭神要你彎低身

我法國會腸成日屈賭神

合理解釋 賭神1 會腸0

F巴都相當有可疑

開個F巴俾佢 等佢封ac一個月

二公字仲可以PROVIDE 大量EVIDENCE

冇屈，賭神對你兩個是真心dick

明明你GREY 又要屈人

賭神上次同你表白，又想我up返張圖俾你

希望會腸唔好呷醋...

會腸成日用賭神黎掩飾

屌 中龍槍拮屎忽都唔中張光KILL 咭

Grey到

大水已經掛晒

過咗50萬就唔想掛

養生到限定會戰

公會排名無50內唯你是問

3boss卷一場

起碼要多新手一倍啦

毒到呢

得58萬要踢了

任掛架喎

無掛兩日仲有2000張boss卷未打

場波未完

成班人毒到呢

開出黎見我

71萬

咁低分唔開啦
開出嚟盞俾你哋笑

gay test⋯

dllm嬲鳩

覺左啲新囡囡上6星, 先發覺唔記得留彩波俾rain聽日5突

聽日有必中UR 抽

啱啱見買60石有1粒買左粒, 聽日再買多粒, 如果重覆UR就夠3粒, 唔係就解multiplay任拎埋個粒
彩波去得咁鬼快, 四十幾粒覺下Vision同囡囡就無哂, SE 你嬴

虹先缺得勁, 升UR -> N 都要用

都用哂
最後10粒波5石覺左6星仲諗住啱啱好
啲vision卡唔抵覺

用住ssr卡都ok既

中二打幾多

2~300

但其他抗呢?

都冇計,其他抗都有埋囁き就冇埋魔抗優勢

用咩召?

都係個set架姐 海妖 親衛隊 鐵巨人

買唔買GAY 佬個120 碎好

買

邊個係gay佬

GAY 佬斬抗咭

如果突爆堅牢好似實用性都ok

活動UR介勁唔勁

RAID 戒+5 40命中, 但係佢無復刻都唔駛指意升+5

斬抗咭
120碎
清玩緊咩驚?

sor 9 75碎

今次個活動咪有整命中戒既材料
再換埋啲設計圖
+5不是夢

日日係度諗住黃金甲

梗係買啦
張卡實用到爆

唔+5
+4 定+3好?

屌那媽, 最後我頂血帽係唔夠碌木升

咁一定係+4好過+3
同埋你係講緊命中戒定係個ribbon

差幾多?

好撚多 升完+4得番250碌

ribbon

ribbon勁唔勁

較到速度X1睇5秒就唔想睇

咁一定冇啦
差成倍有多

勁

升+4都要用成千粒

個效果都ok既
同埋個迴避stat幾好
如果你想要埋咪整高啲+值
淨係要個防stop效果咪是但刷
+0 50lv已經夠

團戰三個+3 ok ?

唔好
+1 50lv

鬼叫你唔刷咩
明明你又有XX
求期入auto場放置play都輕鬆夠啦

整防裝好過

我都用晒ur頭+5，杖+5

睇完覺得未必贏到full build既彩花光戰

其實都唔算係弱點

只不過打唔入抗斬

中二同基加一齊上場解決晒斬防隊

YOUTUBE本身有加速, 加到2倍

個範圍真係cls細場點避 睇死se下個公會場細到眼力測試咁做勢俾中二

話說佢fps 好高, 畫面好順
我iphonex 個畫面無咁好

課長隊

中二企個姿勢都好撚中二
冇腰骨

問題係d角抗斬推太高會打唔到對家光戰

招自殘太傷 食晒兩招就殺傷力低好多同埋入好多角既斬殺血量

彩花唔死拉返起光戰應該就冇咩壓力

最尾果場25仔屌打全世界
邊個話25唔勁

依個場係咪都會兩隻行埋一齊

你刷夠+5?

笑死, 一劍stop晒三隻

依家79, 核心技升滿
實戰覺得廢過阿伯好多 , 生存力能力太差
未必出到場 浪費左萬幾鑽升佢

夠但唔夠書

防裝用信賴

阿伯有咩生存能力, 每次都係一個holy秒殺

雪咗佢啦 垃圾角

邊個出手先邊個贏

不過stop3隻負6多過乜

用隻79 連trust 都無既話佢廢過隻99既都算係世界級

有冇整上次個骨灰龕？

冇整就整ribbon，我覺得兩個夠

仲有共鳴升好未

咁啱企埋哂一齊仲要stop哂咪係
照咁講阿格都得
仲要阿格又唔會俾人秒
勁25仔好多

止蝕啦中咗都唔用
一個holy都訓地
真心的

咁樣企 邊個出手都死啦

擋過無數次土法阿妹holy核爆 9格炮 冰法大 都唔死

淨係整一粒畀呀格用得啦
呀格faith要升到97
其他兩隻30

ribbon +0 定 +5好?

防書真係缺到仆街
上次仲要同raid一齊出

一個月總會岀一次就算啦等下

玩迴避+5
唔玩+1/+0

4900血, 雷神袍擋30% 白魔盾擋25% ,著件+5精神衫
基礎傷害要過4900除 (1-0.35) 再除( 1-0.25)
未計精神基礎傷害都要過10000先有可能秒到

要強度冇強度
要樣冇樣
要智商冇智商
仲好意思100cost

仲未計有機 騎士藍技格擋

夠料整+5？ 用好多野下

唔夠+4算一件

主要都係驚一個角俾人stop

駁唔到。。。
上次劍聖復刻無抽到 棄

我覺得好多人低估白魔盾既重要性,
彩花中虎鐵死同唔死既分別就係響白魔盾度

kiss 貓b~~

劍聖垃圾黎, 1lv 俾我隻99拉瑪逆屬一刀斬死

Ka長個個有抽

你見我之前狂吹奏但自己唔抽到有就知

以後對面啲中二王子交俾你,我地就放心了

你唔好搞到我俾人誤會

咁計法成隻game冇一隻嘢係秒倒

貓bb ~~
我好掛住你~~

恭喜你地，幾登對

最後佢突唔突得爆?

HO LUN GAY

冇拎出黎應該冇

放心
從來都冇人誤會過

突爆都拎唔到出黎啦

咁我信飛雲巴個隻係妙到

斬耐計你上到50%

斬3000-4000至少

打手同時死晒

中二王子嘅生存面係建立係回避上同黑肉同水準 用防面同劍聖比我唔知點形容好

講撚咩, 79LV TRUST 都無 同隻99LV 比, 然後我相信共鳴都未升好 跟住話隻嘢廢好多我都真係笑而不語

我每隻都上獅子城上鐵巨人上斬耐召上自身盾上白魔盾
冇嘢秒倒我

btw,你有冇試過降完hate之後
中二王子招技係咪都會避開唔打?
係既話降hate即刻變到神技

個問題坦唔死，打手死

兩隻行一齊/接近係必定發生

我隻99lv大王子一刀劈撚死咗隻1lv光戰假ssr真100cost

今舖我就撐k短
支持雪咗佢

琴日講左係啊

打到都唔打

60抽0隻之後改咗去抽會計妹

係,我覺得根本Bug嚟

會唔會係負數仇恨就會避開打

重有邊隻識降hate？

全部友愛包容

之前記得好似係試到其他aoe
唔肯定中二王子係唔係

得忍者職

有土忍+黑忍trust
覺得自己已經爆咗機

我個陣已經好努力
但係得一星期pick up仲要淨係得勁少碎買
由無本體追到突4真係極限了

得翻半個鐘試隊

咁就少咗隻勁過過二王子嘅角
好慘

不過我每次都係Arena先會咁,公會戰未試過,但TM1好似話都有?

my friend
左黑肉中愛誓右土忍

89平時都照用下
公會戰本身負戰力就算啦

話唔定89已經夠做啦

THIS

勁過中二病真1000COST

89劍聖都夠屌打99中二王啦

之前一路都有係彩花到用土忍trust
尾機到爆

打中先得㗎

Ribbon+5 係咪回避5
想+3收手了

三隻都負仇，對面係咪企定定？

我懷疑你睇少劍聖

黑肉 土忍 +多隻忍者3隻降HATE 會點

15+10

之前嘅彩花全部都係配降Hate trust,我重以為係永遠唔會單體打佢
原來係範圍都唔會

劍聖咪就係打手 , 係驚彩花死姐
不過會試下各種配裝法, 玩埋半坦/閃 之後先做再結論
但裝備/卡要求好高

圍爐bbq 唔打lu love and peace❤️

個陣咪講咗課長玩具你重手痕重要中

U今晚 TRY TRY , ME 無3隻降HATE

我記得有試過
個prior應該係只有降hate角係攻擊範圍既話
就會打佢先
有多過一個target既話
就會盡量避開打唔到佢
btw,之前見過tm1打公會戰
個土法本來原地開3x3可以打3隻
佢突登行開出淨係打兩隻
應該係因為對面降咗hate

阿伯引退咗啦

負仇bug 有得用就用, 應該會修正
我無降仇裝

屌我唔想打龍呀.jpg

pvp試咪得

全部斬角加隻彩花應該auto倒

虎鐵唔打彩花咪屈咗機

不過得一場

唔好狙擊了
kaxxxxx話過土法廢而家咪日日用土法

乜撚嘢黑肉中二全部都係垃圾, 俾人一下秒, 劍聖就唔同

要試下先
如果個範圍一定有埋彩花既話
應該都會打埋

守隊擋到場gay加已經好好

以愛止戰

我依加已經度緊點樣防劍聖 中二王子wfc

btw 頭先土忍一下吸死咗劍聖

其實好友 手動pvp 有冇自動功能，有嘅話可以試

我斬自己都唔會斬彩花

我懷疑緊隻111 50TURN 都打唔死我都係因為我彩花開咗高踭鞋

土剋雷唔計

一話佢廢就出黎

我都話係因為9格炮成日TK劍聖先覺得土法廢,
自從我息左9格炮, 無TK之後 就覺得好好用

所以可能遲啲你都會因為唔知咩原因覺得中二王子屈機

咁勁

諗緊試下整半坦, 專打斬隊
避開魔攻隊

其實會唔會真係設定嚟而唔係bug

我做左例子 可以勸D 新手/微課 放棄 千其唔好抽

正數=仇恨
負仇恨=友好

應該話就算降完hate，如果範圍內只係打到你，佢都會照打你，但範圍內有其他人，就優先打其他人，用aoe都會避開唔打你

你解包解唔解到佢core d setting

降hate裝其實都算稀有

其實好合理，但有啲屈機

肯定有但太多data 邊有時間慢慢睇

姐係當俾下面咁，下rnd先殺你

no friendly fire

不過會修正既機會唔知大唔大

二王子本身自帶降hate,所以招技價值好大而且降8

主忍者反而要放棄空嬋

守隊試下拉瑪活性降HATE 先

真正既忍者唔係回避高, 而係敵人根本見你唔到

好似搵到中二解決方法？

過一排睇佢會唔會話係bug 先肯定

唔係忍者黎 係間諜黎

應該會開始多人發現，始終中二多人有

啲AI algorithm應該encrypt咗?
之前望過你個解包兩眼
好似係睇唔到

兩隻100cost一齊搞掂左

放上去嘅唔係全部，不過都真係有啲部份係解唔到

佢一改完個HATE 就好撚多奇撚怪BUG, 乜撚嘢降HATE 打人會甩LOCK , 光盾自身又HATE BUG, 依加又LOVE AND PIECES

呢個love & pieces 重要存在咗好耐，上個月已經有只不過冇在意

我日日攻守都係拉瑪活性降hate而且吸血打光戰都可以吸到二千幾三千

無手動PVP 甲跟唔到, 最多吸2千9

做左樣好柒既野,
琴日掛機掛錯左normal boss,
幾百張boss卷

rap

對野武士（22人）

邊個防守排位第23名已經冇印象

係咪預最多和

呢隊嘢仲閪過DESTINY 同1004

可能和都做唔到對面多咗兩條友 可能係課長級

即係人少原來係戰術

唔係啦，純粹內鬨野武士之前都係輸豬扒團75-90

精英之戰

TM1嗰個好似係血甲防type
同金甲血type一樣血
你哋個拉瑪血量應該差唔多

點解仲快過某壓RANK 撚

點做到 , Reol 應該係老手?

對野武士，12個百幾rank，打條撚咩

今日排love and peace 出場

如果抽中魔防Type會點

jump

清一色啊格彩花

on9 我點撚樣打

有幾隻光戰頭既

用住+4 Ribbon先
條算式係 (Faith + 敵Faith) x (Stop系數[0.25] - Stop耐性)

即係0

唔記得升啊妹99 打公會戰

卡98

人人都2020，今晚預我0

認真討論,如果活性孔係只為加速呢,佢個陣係土法+光戰+計數

有人試左藍毛毛 光Kill高傷過破甲

即係打唔到後排唔會9放破甲

stop系數 係25%?

我同佢一樣陣
計數裝緊活性孔

0+14

起碼都有14

計數用R命中咭加番31點睇

得番3日可以笑鳩U

破滅シュテルの初陣！ギルバト雑談配信！
LM

3星我盡力了
土法1揪3

已撞

黑肉打黑肉兩下打則面都MISS 人哋就兜背打
屌那星我用魔戰就一堆物攻我用光戰就一堆魔攻

我打殘左隊100 RK咁快比人執左
btw 白魔太快燒哂TP, 時魔太脆弱 真係各有各好

黑肉一下破鎧劈落光戰度冇左半條血 cls

2動唔係乾左TP肯定嬴, 仲有無其他方法可以增加TP上限

梗係用+5命中戒

計算有咁缺命中咩

差啲瀨野呀妹對住隻黑肉 : 細雷 > 中雷 > 細雷
最後反而靠Lucia射死佢

覺得條友應該裝咗啲咩光抗野

原來一直冇開啊妹白魔tp技on99二動普攻

缺到仆街
本身超低運
同基加差唔多級數

不過器用幾高,所以平衡返叫做一般命中率

無人多過4星，molamola

點解咁講
一下holy唔死？

唔放Holy,係咁放電到電中啦,又電唔死

我估應該光召25% 之類